算啦，香港人的確無得救。基因弱，咪又係當年打輸仗班人後裔。

除非做幾幾代軍人，練到一身好本領。

點翻攻擊力 防

加智力又唔係出到魔法

仲要香港咁既體制下

其實有時我都想試下住遠啲...

我都唔見得香港人智力有幾高(包括我)

夠三十歲咪做到魔法師囉